其實單睇樣點分瑪雷人和艾爾迪亞人?

???
係咪好似我地分唔地鬼佬係咩國家
鬼佬睇我地亞洲人都分唔到咩國家

唔好話鬼佬啦，有時亞洲人自己都分唔到啦

打支針睇你識唔識變巨人咪知

所以可以偽造血型報告扮瑪雷人
做埋士兵都無人知